---	
title: 	Diterimanya Berkas Administaratif Lembaga Penyiaran Swasta Radio Benor FM oleh KPID Provinsi Jambi
date: 	2012-07-23
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-Juli_23_2012_Benor_FM_Tanda_Terima_LPS_Benor.jpg](/uploads/200px-Juli_23_2012_Benor_FM_Tanda_Terima_LPS_Benor.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Diterimanya Berkas Administaratif Lembaga Penyiaran Swasta Radio Benor FM oleh KPID Provinsi Jambi
	
**Lokasi** :	Kantor KPID Provinsi Jambi
	
**Alamat** : 	Telanai Pura Komplek Perkantoran Pemerintah Provinsi Jambi
	
**Jam** :	10.00 - 11.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Andi Agustanis
*	4 orang anggota KPID Provinsi Jambi

**Ringkasan** :	
*	Diterimanya berkas administratif LPS Benor FM sebagai syarat untuk mendapatkan izin siar
*	Terdaftarnya Radio Komunitas Benor FM sebagai LPS yang sah di KPID (dalam prosaes)
*	Terjalin komunikasi yang baik dengan KPID Prov. Jambi
